七一當日老衲呼籲所有香港人高舉黃龍旗及高唱大清國歌

話俾全世界知大清帝國先係香港祖國

大清走狗死全家
明朝先係正統 龍的傳人

同老衲好似樣

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

鞏金甌，承天幬，民物欣鳧藻，
喜同袍，清時幸遭。
真熙皞，帝國蒼穹保，
天高高，海滔滔。

本來想屌鳩你但係你又真係冇錯喎

你放棄左大宋嗱？

明朝小學雞 公公gay 朝

還我大唐

垃圾李淵食自己老表江山
還我大隋

錯體旗